回教支持者會員“我想吃掉你的姨丈”（#88999）入

穆罕默德同馬丁路德都未識分學人出po支持回教

又話希特拉係基督徒

就當係真先
其實都係基督公教徒（即香港人一向叫做天主教徒）做
與基督新教無關

就係基督公教太衰：十字軍「暴行」、迫害科學家、賣贖罪券
偉大的馬丁路德先要進行宗教改革